跪求獸醫推薦

本身狗狗隻後腳受過傷，有一邊腳關節有啲問題，行路有時會吊下吊下
呢幾日唔知做咩吊得勁咗，成日都單腳跳
想帶佢睇獸醫做下針灸睇下會唔會好啲

想問下有冇人試過邊間獸醫針灸做得好可以推薦下？

推推先

再推推

太平道針灸,不過平時睇症就不了

佢未必會俾你就咁入去針灸

佢都幾貴